散到就散啦各位

各位快d走，又封路等黑警順通無阻黎支援，一陣除時大屠殺都唔知咩事

推

走
班狗想包抄

港鐵app話 紅色同藍色線都唔停中環
手足小心！

金鐘站都充滿popo, 我已經離開。

今日勇武=錯focus
咁今日個請願就無意思

願已請，走咗lu

今日目的係搵美帝幫手，搞掂就得

係走唔到 唔知可以走去邊
現場信號唔好
有冇巴絲可以整合逃生路線開post

一係去中環碼頭搭船去尖沙咀 但宜家好多人
中環碼頭仲有好多架巴士小巴
可以去柴灣 薄付林 大埔 灣仔

有錢就上lkf食下野飲下野，再唔係搵身邊既人坐的士，去個安全既地方再坐車走

中環金鐘已死 建議兜北角

push

唔好搭黨鐵，一封站趕走哂人就冇人影到咩事，點都要用路面交通走

一定要上路面, 差佬一唔比記者直播就大撚獲。

金鐘隨時封站
走到就走

講到明今日和理非！個重點係美領！任何愚勇舉動都係黑警臥底做既！

行去灣仔，搵地方變身，然後回家呀